女朋友太大女人脾氣

如果，受夠成日都要氹佢，每次鬧交佢從來唔會嚟同我講番野先，次次都係掉底我一個，等我嬲完主動搵番佢
仲有成日都係有佢講無我講，佢會覺得自己做嘅講嘅先係真理，只要一唔順佢意就會鬧我，話我
其實咁樣拍拖真係好辛苦。我其實好易心軟，點解想佢坦率啲都咁難

唔好感建分，除咗佢大女人外我真係仲好鍾意佢
想問下各位巴打平時點同大女人脾氣嘅另一半相處

男朋友太大男人脾氣

幫你貼返條link

感建分

「次次都係掉底我一個」

狠下心等佢搵你

等睇分手狗

屌到佢服你
大大力 狂屌
係床上面征服佢
輕爽
完事佢即刻變小女人

樓主轉les

感建分

其實我認識一兩個呢D女性,
極其自我中心, 唔係話唔好人,

不過最後佢會為左佢自己想做嘅野(/首選), 放棄身邊嘅一切。

而呢D人通常首選一定唔係另一半

分手囉
唔拍拖會死？

扑到佢叫救命求饒先啦

呢個真講咁多冇撚用 行動最實際

試吓搵eric ko

條女應該唔中意你 見你就眼怨

改名未

而家香港真係好多呢D女人

轉Gay啦

做乜成日睇我開乜po

我見到個名先入